分手叫春圍爐專區

歡迎巴打絲打入嚟放低心入面想講嘅野
共同分憂解困
同樣剛失戀嘅我會儘力做到秒回

如果有move on ing / move on ed嘅巴絲
都希望你地可以幫幫手 帶出正能量

咁快有負皮
我都係唔想騎劫人地個po先再開姐

A0

A0又有咩可怕喎
反而我覺得A0仲加有膽
乜都敢去試左先

利申A2仔

巴打可否留低tg?
覺得你份人幾成熟幾識安慰人
可以引導到我去做一個更好嘅人

我無TG啊 sorry

拍過先乜都夠膽試 乜都夠膽就唔會A0啦

我反而覺得拍過會諗多左更多野
又會驚自己會唔會當左人地係水泡或者係個ex
亦會覺得自己唔會再敢訓身落去

剛剛先發現 原來WTS比人block左
我都無纏住你啊 問係咪唔上堂先發現

原來自己真係無想像中咁瀟脫
不過我都係會堅持落去

腦海忽然浮起呢首歌

原來我們都一樣頑固，怎麼會誰都絕口不提要幸福

明明決定好要move on 但結果都係忍唔住眼淚

過來人 唔知可以點鼓勵你地
一年前我都同大家一樣痛不欲生

只能說 加油！

我都好想灑脫啲，人地已經唔再愛 唔再在乎自己，點解仲要停係到

過來人都會明白果種痛苦係點
你地嘅一句加油對我地嚟講的確係一種良藥
多謝

情緒一湧上嚟就會好負面
但深呼吸，冷靜返落嚟
其實心都已經知道對方係唔會返轉頭
佢亦都做到好絕對咁同自己講
死心啦，我地真係無可能嘅時候
其實再企係原地賴死唔走
核突嘅係自己，低賤嘅都係自己
係佢眼中呢D唔係叫痴心長情
只係一個低賤嘅人係到乞求高高在上嘅佢
只係一個無左佢唔得嘅人係到演緊一套笑話取悅佢
所以真係要企返起身
大大步咁向前行
用盡自己嘅力氣去對自己好
去改變自己
活得比同佢一齊嘅時候更好

唔好去去恨ex 亦唔好去迷戀ex
咁樣都只係會令自己更加執迷不悟
過去左就過去左
勇敢去面對無佢嘅生活
迎接下一個更好嘅人

一到左深夜
D情緒又再次出曬嚟
又要努力挨過佢

巴打我都係 基本食唔到 訓唔到

我基本上一日一餐
瞓就瞓到嘅 不過一到深夜
D情緒真係會飛曬出嚟
但點都好我都要企返起身

唔再犯賤
原來自己意嘅野一直都係真
仆你個街
好撚嘔心

ex同我講從來都冇愛過我
頂多只係鍾意

愛過又點
無愛過又點
鐘意又點
無鐘意過又點
都已經過去
好好放低
再諗再掛住
可能會發現到D更加嘔心嘅事
到時只會更加覺得
原來自己同過一個咁假嘅人一齊